是日午餐

濃湯/200g冷麵

好尷尬

周月？

Yes

會唔會覺得太少餸

根本冇咁濟 得兩條仔叉燒

小食評：咁啱路經港大先試第一次，聞其名已久
麵質:真係食過最好嘅，論口感、粗幼同蛋香
沾汁:係獨有嘅一種酸味，好開胃，令人想接住食。湯底好油係個人覺得唯一缺點
下次經過會諗下翻焯

hku附近？！邊間？？

毒撚叫返老母去街市買比你啦

hku

度度都見到你嘅食屎狗

無＄開飯，唯有睇人食乜解餓